雖然唔主張捉鬼，但之前真係成日捉到有槍既臥底

其實果日捉鬼都錯唔灑，
因為之前真係捉到臥底。

而勇武退出都錯唔灑，
因為真係灰機。

而我，
會繼續twitter，
繼續追擊TVB

講完